17號台灣番香港

應唔應該改機票18號番黎，17號香港好似好大機會8號/10號
求指點迷津

改下個月啦 下個月應該無乜風

唔返黎咪得囉 搞咁多野做咩

16號返唔知返唔返到

台灣番係咩？